去大馬應去邊度買數據卡同換馬幣好？

黎緊要去吉隆坡，之前未去過
請問買邊款數據卡比電話上網好？
同埋應該去邊度唱馬幣好？雖然唔會用好多，但機場唱好似好搵笨咁

求教學

atm撳算啦
差嗰少少

有馬幣 ATM 機？
邊度？
之前唱Yen 我就撳機

大馬囉

咁落機都要比錢搭車，想唱定先

一般機場都有atm機喎

落機已經有機撳
你自己Google下

落地買
落地換
完

收到, thx
邊隻 data card 好用？

hotlink唔錯
利申 KL

Thx

我上次去係機場唱少少夠出市區用
再出到市區bukit bintang搵找換店再換

Thx
我去做嘢，但對 KL 市區仲係毫無概念

我淘寶買電話卡 幾順
錢就去到當地兌

出klia唱少少 去mid valley唱零吉抵啲呀
利申 KLer

巴打local ?

會經開尖沙咀咪重慶唱